香港真係好缺水?

有冇人知道kyle bass 講緊mud 野／

Banks in HK are showing signs of panicked need for deposits. The money is running : deposit rate offers: China Merchants Wing Lung, 5% for 1mo

HSBC, 4% for 7d

Hang Seng, 4% for 7d : All while overnight HIBOR is 67bps and 1mo HIBOR is 1.85%. #HKQUIETPANIC #HKexit

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

息升左
明顯係少左錢

“China Merchants Wing Lung, 5% for 1mo”

全新客戶，透過指定手機程式預約分行辦理開戶，門檻1萬元，上限5萬元。

唔係好信，香港而家總存款仲有十三萬六億，個別銀行搶存款係為左完成earning targets而唔係真係咁缺水。

十三萬六億全部都係現金?
定係等值資產?

存款唔等於cash wo